中大：有冇人記得鄭承隆 依家做乜鳩野口罩總監

屌你條撚樣 係佢呀 奸到出汁
玩分軍心 本身無事 搵幾個乜柒野人扮校友
再呃幾個中學生開記招開通條路
屌你老母依家做咩口罩
仆街啦

扮乜撚野中間派為香港
為自己就為自己啦
個陣真係諗唔透點解有人會聽佢講